[仲食美心？] 美心伍淑清稱罷課受人控制 「不聽話到你家影響你」

香港各界婦女聯合協進會監察顧問、中華基金中學創辦人兼校監、美心集團創辦人長女伍淑清，早前在聯合國人權理事會稱，修例初衷用心良苦，但事件被示威者「騎劫」，稱一小撮示威者的意見不代表750萬人，又指「世界各地的警察均有使用催淚彈及橡膠子彈，並非香港獨有」。

伍淑清早前接受《中央電視台》專訪，再稱學生罷課背後有推手，「他們腦袋已經後面有人控制」。

稱有很多老師和學生 沒理解近代中國歷史

9月初全港多間學校罷課，中華基金中學部份學生，亦向學校提出罷課，伍淑清在《央視》訪問中表示，在罷課日前與校長、副校長及大約15個中六學生談話。

談話之前學校安排放映一套7分鐘的影片，內容是從鴉片戰爭到中華人民共和國成立，以至香港回歸後的片段。伍淑清認為，香港有很多老師和學生都沒有理解近代中國歷史。

網上有人告訴學生要做甚麼 各校學生同日「做事情」

伍淑清指中華基金中學不是官立、慈善團體、宗教團體以及私立營利的學校，而是要培養香港具國際水平，及有理念有修養的人才，因此她說她不允許校長、老師和校工罷課，更不同意學生罷課，因她認為罷課對學生自己無好處。

伍淑清指香港現在有很多學校「有人在後面推手」，在網上告訴學生要罷課。她說這是很危險的，例如有指示稱「9月2日上課要做甚麼事情，9月3日要做甚麼事情，9月4日要罷課」，區內學校的學生都在同日「做事情」。

指學生受人威脅 「他們腦袋已經後面有人控制」

她說學生現在「有一個後面的壓力」，「外面通過媒體、社交媒體去影響學生」，又指每個地方學生搞小組，「這小組後面受人家牽制，你不聽話我到你家裡影響你」。

伍淑清聲稱，這些人會威脅學生，「因為同學都曉得同學住在哪裡」，「等於他們腦袋已經後面有人控制」。

指罷課日門外都是假校友假家長 媒體「都是人家的」

伍淑清又稱「後面有推手推着他們」，「他說你們要罷課，你不罷課我們找家長、找校友，找人帶門口幫你站崗，鼓勵你們去罷課」。談話街翌日校外有100個「說是家長、校友」的人站崗，鼓勵學生罷課，「我覺得他們是假的校友」，家長也是假的，又指「他們動員媒體來拍照」。

伍淑清又表示，香港媒體「現在都是人家的媒體」，又稱後面稿黑手的人都要抹黑香港和警察。

中六學生：9月3日會面 校方「叫我哋唔好搞咁多嘢」

9月4日早上7時許，中華基金中學有學生在校門外舉起「黃藍是政見、黑白是良知」、「五大訴求、缺一不可」的標語，其後約40名學生在校內操場默站，校外有近百名校友及其他學生聲援。

有中六學生稱，9月3日關注組後校長會面，到場才發現校監伍淑清在場。校方在會上強調中國歷史偉大，稱日後可協助同學求職，「叫我哋唔好搞咁多嘢。」他們又引述校方稱會將要求參與罷課的學生退學，又稱有老師曾向他們表示校方已就事件報警。

根據中華基金中學校友會facebook在9月4日早上7時50分出帖，校友會與學校溝通之後，得知如學生獲家長同意選擇不上課，校方不會處罰學生，而校長亦從未召喚警方到學校。

Source: 支那01 所以唔貼LINK

美心驚到出黎同創辦人長女割，大家識做啦
伍淑清呢條老不死你估無份收錢咩

就係了解中國近代史先走出黎

老而不死是為賊

全世界都要罷食美心所有餐廳

條老虔婆串到上埋聯合國公開講大話，一定要全面抵制美心

堆美心你自己食撚飽佢啦妖婦

唔可以比美心出黎割而呃到人，美心係一定要抵制

屌你老母美心

黃藍係8/2比，大家只要有骨氣，我相信香港無一間食肆損失八成生意額仲可以營運落去

爭氣呀香港人

多食小黃店 拒食黑心藍店

冇理解近代中國歷史?
乜教科書有寫1989年6月4日做乜既咩？
改版記住寫清楚喎

消滅美心

世界各地警察都有警察用催淚彈非香港獨有
世界各地人民都有得選總統/首長 香港呢

他們腦袋已經後面有人控制
講緊佢自己？

將共產黨嘅事跡換subject?

近代中國歷史: 殺得最多中國人嘅，就係中國人

班垃圾最鍾意講外國都有反蒙面法，所以要支持，姐係佢地都承認外國行之有效既政策就係比較好
但支撐呢一次既、外國最重要既民主制度，永遠唔會提

呢條老虔婆出少句聲係咪會死

佢話稱一小撮示威者的意見不代表750萬人

罷食既都係一小撮人既事 呢一小撮又點影響到佢生意
証明係佢啲野唔得先無生意

點解廢老咁鍾意話人冇讀歷史
明知共產黨仆街，都仲叫人睇歷史

理得佢有冇份管理啫
就係唔鍾意幫襯佢

如果有朋友想食美心
記得開聲屌

梁美芬見哂咁多類型示威者，好應該出黎講番點令到學生失控喎

推

今日Lunch Time經過美心MX全院滿座

好似有出坦克車，咁香港都應該出坦克車

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

點解永遠唔會受政府影響
點解政府教唆唔到學生

錯既永遠係人地 一定唔關自己事?

又夠鐘禁元氣飛
禁完唔撚幫襯

支持

笑死永遠都只係識話人哋唔理解唔識唔明
好似撐支那嘅人都鍾意咁樣講野

無錯，推動呢一切嘅就係中共、港共、黑警、黑社會同民賤聯何君堯多得你地香港人先有咁多活動同咁團結

佢似乎真心腦殘...

條老野本身應該無分析能力，恐怖在背後推佢個個人

.

臭雞
美心點割都冇用㗎啦

，

飲starbuck 唔過一
所有大學生咪撚再飲
以前飲就話覺得你abc
e+飲就......

臭雞

咪再食屎喇
呢個世界咁多好野食

必罷美心

美心都食低賤過港豬

學生係唔係受人控制我唔知啦，你條粉皮就肯定受黨控制

仲覺得有大台

曬氣啦
精品到而家都未收皮
成班毒撚去訂野

問題係佢同美心仲有幾多關係？

未見過中史老師鐘意共匪

又要奶共又要掙香港人錢 你咪好撚着數

up

Total bs.

Won't give them a penny, goodbye.

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

已經係2樓貼左圖

中國近代史有兩個最重要既事件
1. 國共內戰
2. 文化大革命
兩件事都好清楚睇到中共係完全不能信任

對唔住我尋日食左千兩

又係唔了解支那乜支那乜

眾人皆醉獨我醒

上次買完生日蛋糕先知東海堂係美心

佢一早已經投共，訪問成日話自己第一間外資飲食

收皮啦你都唔係學校入面緊係唔認得D同學啦
當日有幾多係校友你知唔知呀

利申︰校友

唔知條巢皮G有幾多股份
佢一日有股份
咁集團搵錢佢都有份
唔係咁易放過佢呀?

得罪講句，再食美心你地對唔對得住咁多位手足

2樓張圖較詳細

我地唔了解近代史，定係我地太了解所以先出黎？你個個7分鐘近代史短片9成9又係話英國佬好衰，八國聯軍中國好慘，西方國家好賤，民國時期經濟好差，日軍侵華中國抗戰，最後共產黨出黎救世界之類啦。
共產黨*解放*人民個陣圍城大屠殺唔講，三面紅旗大饑荒唔講，割地送畀俄佬唔講，鬥地主文革唔講，點樣打壓殺害國內民主運動人士又唔講，清洗新疆西藏唔講，再近啲，當年左仔係香港搞暴動無差別殺市民呢？乜都唔知，淨係知終國偉大

反共反支嗰班中史一定熟過你

美心真係撈好多門飲食生意

五個字講完：既得利益者

H

稱有很多老師和學生 沒理解近代中國歷史
鴉片戰爭到中華人民共和國成立，以至香港回歸後的片段

你段片有無講埋土改, 三面紅旗, 文革先

理解近代中國歷史先理解文革
睇下共產黨幾勁

香港人以前都成日番工不了
點諗到今日會堅持到條例撤回
肯開始堅持做就得

咁多野食 點杯

講真當年唔係行錯一步偷襲珍珠港，換來美國出投廣島原子彈大绝，支那打十年都打唔贏日本啦!!

多D自己煮、幫襯黃店
先集中搞死幾間又得

係，知
咁點

垃圾美心

瘋狂和理攞飛tg group

繼續唔食美心

因為大陸乜都假，佢有呢種思想好正常

logic都有問題 咁多人無罷課

大家自己開始身體力行罷食美心，先再諗點影響其他人參與

堅決罷食美心
繼續book美心啲酒樓no show
善用the gulu攞飛

罷食

講緊中共一貫做緊既野？

美心西餅依家做緊好多優惠

有餅卡既換撚晒佢
無既唔好幫襯

抵制開始見效

千奇唔好俾美心d brand 呃到

毛澤東殺幾多人 點樣禍害中國 我清楚過你 ON9仔

其實係怡和迫佢割

其實d學生都係假學生
美國鋪左路每間學校都安排d學生讀幾年
摸清同學底細
再搞罷課

美心比d垃圾你地食仲食

但大部分發達地區嘅警察係唔會用橡膠彈射頭

事實係愈讀得多中國歷史就會愈反中共

😂😂點解重要助攻

近代中國史，即係三反五反、文革、六四等等？

就係因為了解中國近代史先對共產黨咁反感，唔該搞清楚，我哋唔係討厭中國，而係討厭共產黨。
你哋呢種口口聲聲話自己好了解中國近代史嘅愛國人士，對共產黨嘅盲目支持比共產黨實際上做嘅嘢更噁心

已儲存，永久抵制美心集團

呢條死老妖究竟幾時死就係清楚支共幾撚冷血冇人性先出黎反呀又唔見你講文革時期鬥死幾多人！国歌作詞個個比人點鬥死你唔講？講埋個陣大躍進饑荒死3000萬人呀嘛唔知中国近代史個個係你呀嘛老妖婦

沒有理解近代中國歷史

思覺失調先兆

Starbucks 都係美心㗎
唔好再飲啦

一世唔食美心集團係常識吧

冇了解近代?唔係國民黨打日本仔,中國一早收皮

文革死咗三千萬人>以往歷史

［929］[點解無人講]新疆集中營，明日香港

識飲咖啡都唔會飲Starbucks 啦
全部機出嘅 有乜好飲
又貴又用大陸豆
唔飲咖啡唔會死啦
大把選擇代替
行多幾步路幫襯多啲黃絲咖啡小店仲好啦

多謝推post

呢個圖幾好Saved

國之將亡 必有妖孽
中國終成終國

八達通唔同食嘢喎
食你好多選擇 好多小店好食過佢

但八達通依然有獨有優勢籠段
而且搭巴士半價優惠都用到佢 更難罷

on9

內容是從鴉片戰爭到中華人民共和國成立，以至香港回歸後的片段。

中間個d 唔敢播

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

瞭解近代史先會出嚟

就係清楚近代史先知共產黨有幾on9
反而大把愛國藍絲連70年國慶都唔知

了解到中共既邪惡
屠殺人民居然話係要換來和平

就係識歷史先知中共有幾仆街

平日叫學生交齊功課都難你叫人推佢地參加罷課

所謂讀歷史，其實係洗腦。

相由心生
一副奶共屁眼包裝自己老愛国既閪樣

冇食了
見倒就反胃

唉屌 叫人唔飲starbucks 唔食元氣好撚難

你地咁樣抵制美心 人地係唔會驚架

全世界乜都假 得撐警係真

收皮啦
已罷食

Exact7ly
就係知道有幾咁好先唔鍾意

一早改左幫襯大快活

假校友都講得出
無撚腦
我係中華基金alumnus真係會好撚嬲

離地校監連學生都唔會認得啦
憑咩講假校友

Push

佢企係一個乜野戇鳩位置講呢句野
講得出果下真係禮義廉級

大學canteen 有邊啲係美心 run 既都要罷埋佢

ling u 已經做緊
大學生做一定最有效力

繼續罷食， 美心

中國境內絕大部份師生都真係唔了解1949之後的近代中國史

香港人搞罷食 真係得啖笑
福喜金拱門 一樣係屹立不倒

控你個閪咩，屌你老母，你老母臭閪，係唔係閪痕想比毛主席屌？定係想做刁閪既小性奴呀？臭閪

On9

見人食真係火都嚟

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

屌你老未01啲文筆真係1999 睇到我火都黎

岩岩經過沙田元氣多人工排哂隊 說好的高汁深黃沙田柚呢

有人話茶狼係美心旗下既 唔知係咪真

近代史係咪文革 大躍進 64嗰啲

真

2018年，由於內地知名茶飲的崛起，美心乘勢推出「茶狼」果茶品牌，在三個月內品牌及餐飲概念團隊在希慎廣場建立第一間限時體驗店，以加強品牌形象發展的靈活性，

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

PolyU文康大樓個間有行動未？

即係如果我地可以玩到美心執粒，就可以推番佢番說話

diu 今日買左 一定罷飲

永久唔食美心

仲有好多公司學校canteen

香港人究竟有無能力令美心倒閉？

其實最賺錢係月餅，佔成年利潤一半
做食無利好低，西餅仲好賺d
如果和你塞美心主力塞餅店同貴既鋪e.g Cova 翠園北京樓果d 應該容易d 見血
不過果d 又難塞d

順便提提你

Paywave✅
八達通❌

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

巴打又見到你
搵日朝早開POST講推上熱門啦啦，你段野幾INSPIRING
幫我加番十點大嗌得唔得同埋八達通最多只用綠卡

啲死廢老 畀你賺夠 10 億 100 億 又點 ?
你老母 最後幾年 你食得哂咩 ? 你用得哂咩 ?

你帶埋落地獄啦 屌你班死廢老

開post最多咪浮係熱門一日
不定期周圍po下
remind下啲定力無咁好嘅手足好過
學回魂夜星爺話齋
信念好重要！

咪係,香港學生對「三反五反」、「三面紅旗」、「大飢荒」、「文化大革命」同「八九六四」真係唔太暸解

早兩個星期同女友去左食shake shack